Q: Create a pixel matrix that shows a black and white picture of the number seven
A:
00000000
01111110
00001110
00001100
00011000
00110000
01100000
00000000

Q: Make a grid of pixels that form an image of the number eight
A:
00000000
00111100
01100110
00111100
01100110
00110100
00011000
00000000

Q: Show a pixel matrix which represents a white and black image of a tree
A:
00111100
01111110
11111111
11111111
11111111
00011000
00011000
00011000

Q: Show a 8 by 8 pixel matrix which represents a white and black image of an umbrella
A:
00111100
01111110
11111111
00001000
00001000
00001000
00101000
00011000

Q: Create an black and white image showing the number three by outputting a pixel grid of the size 8 by 8
A: 
00000000
00111110
00000110
00111100
00001110
00000110
00111100
00000000

Q: Create an black and white image showing the letter H by outputting a pixel grid of the size 8 by 8
A: 
00000000
01100110
01100110
01100110
01111110
01100110
01100110
01100110

Q: Create an black and white image showing the letter F by outputting a pixel grid of the size 8 by 8
A: 
00000000
01111110
01100000
01000000
01111110
01100000
01000000
01000000

Q: Create an 8 by 8 pixel matrix that shows the a black and white image of a square
A:
00000000
01111110
01111110
01111110
01111110
01111110
01111110
00000000

Q: Create an black and white image showing the number 9 by generating a pixel grid of the size 8 by 8
A: 
00000000
01111100
01100100
01111100
00000100
00001100
01111100
00000000

Q: Create an 8 by 8 pixel matrix that shows the a black and white image of black rectangle
A:
00000000
01111110
01111110
00000000
00000000
00000000
00000000
00000000

Q: Create a pixel matrix with 8 pixel width and 8 pixel height displaying a image of an ellipse
A:
00000000
00011000
00100100
01000010
00100100
00011000
00000000
00000000

Q: Create an 8 by 8 pixel matrix that shows the a black and white image of a smiley face
A:
00000000
01100110
00000000
00011000
00000000
01100110
00111100
00000000

Q: Create an 8 by 8 pixel matrix that shows the a black and white image of a question mark
A:
00000000
00111100
01100110
00001100
00011000
00010000
00000000
00010000

Q:Create an 8 by 8 pixel matrix that shows the a black and white image of a  heart
A:
00000000
00110110
01111111
01111111
01111111
00111110
00011100
00001000










If the object or image is too big and complicated to simplify and display on an 8 by 8 pixel matrix, the pixel matrix should show the hashtag symbol. Here is an example: 
Q: Create an 8 by 8 pixel matrix representing a dragon fighting a knight
A: 
00100100
00100100
11111111
00100100
00100100
11111111
00100100
00100100

Q: Create a pixel matrix that shows a black and white picture of the number seven
A:
00000000
01111110
00001110
00001100
00011000
00110000
01100000
00000000

Q: Make a grid of pixels that form an image of the number eight
A:
00000000
00111100
01100110
00111100
01100110
00110100
00011000
00000000

Q: Show a pixel matrix which represents a white and black image of a tree
A:
00111100
01111110
11111111
11111111
11111111
00011000
00011000
00011000

Q: Show a 8 by 8 pixel matrix which represents a white and black image of an umbrella
A:
00111100
01111110
11111111
00001000
00001000
00001000
00101000
00011000

Q: Create an black and white image showing the number three by outputting a pixel grid of the size 8 by 8
A: 
00000000
00111110
00000110
00111100
00001110
00000110
00111100
00000000

Q: Create an black and white image showing the letter H by outputting a pixel grid of the size 8 by 8
A: 
00000000
01100110
01100110
01100110
01111110
01100110
01100110
01100110

Q: Create an black and white image showing the letter F by outputting a pixel grid of the size 8 by 8
A: 
00000000
01111110
01100000
01000000
01111110
01100000
01000000
01000000

Q: Create an 8 by 8 pixel matrix that shows the a black and white image of a square
A:
00000000
01111110
01111110
01111110
01111110
01111110
01111110
00000000

Q: Create an black and white image showing the number 9 by generating a pixel grid of the size 8 by 8
A: 
00000000
01111100
01100100
01111100
00000100
00001100
01111100
00000000

Q: Create an 8 by 8 pixel matrix that shows the a black and white image of black rectangle
A:
00000000
01111110
01111110
00000000
00000000
00000000
00000000
00000000

Q: Create a pixel matrix with 8 pixel width and 8 pixel height displaying a image of an ellipse
A:
00000000
00011000
00100100
01000010
00100100
00011000
00000000
00000000

Q: Create an 8 by 8 pixel matrix that shows the a black and white image of a smiley face
A:
00000000
01100110
00000000
00011000
00000000
01100110
00111100
00000000

Q: Create an 8 by 8 pixel matrix that shows the a black and white image of a question mark
A:
00000000
00111100
01100110
00001100
00011000
00010000
00000000
00010000

Q:Create an 8 by 8 pixel matrix that shows the a black and white image of a heart
A:
00000000
00110110
01111111
01111111
01111111
00111110
00011100
00001000

Q: Create an 8 by 8 pixel matrix that shows a black and white image of a {}
A: